<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    // Titles
    <string name="training_title">آموزش</string>
    <string name="errorHandling_title">رفع خطا</string>
    <string name="pleaseChoose_title">لطفا مطلب مورد نظر خود را انتخاب نمایید</string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning Engagement
    <string name="l_engagement_title">اینگیجمت چیست؟</string>
    <string name="l_engagement_content">  اینگیجمنت یک شاخص با فرمولی ساده برای اندازه گیری میزان استقبال فالوئرها از پیج است، با تقسیم جمع تعداد لایک ها و کامنت های هر پست بر تعداد فالوئرهای پیج، ضرب در ۱۰۰ و میانگین گیری این عدد برای ۱۰ الی ۲۰ پست آخر پیج، اینگیجمنت محاسبه می گردد،
\n
به طور کلی هر چه اینگیجمنت بالا تر باشد، کیفیت پیج بالاتر است، اما نمی توان عدد خاصی را به عنوان اینگیجمنت مناسب معرفی کرد، به عنوان مثال برای پیجی با ۳ میلیون فالوئر، اینگیجمنت حدودا ۲٪ مطلوب بوده، اما همین عدد برای پیجی با ۱۰ هزار فالوئر بسیار پایین بوده و احتمال فیک بودن آن را  بالا می برد
\n
برنامه ی متاگرام از اینگیجمنت در کنار ۴ شاخص دیگر برای امتیاز دهی به اکانت ها استفاده می کند، برای امتیاز بالا اینگیجمنت شرط لازم بوده اما کافی نمی باشد</string>
    <string name="l_engagement_siteLink"></string>
    <string name="l_engagement_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning Ranking
    <string name="l_ranking_title">امتیاز اکانت ها</string>
    <string name="l_ranking_content"> متاگرام با بررسی پست ها و فالوئر های پیج و محاسبه ی ۵ شاخص که یکی از آن‌ها اینگیجمنت هست، امتیازی بین ۱ تا ۵ به پیج می دهد، که ۱ بی کیفیت ترین حالت ممکن پیج بوده و ۵ بهترین، برای نمایش مناسب‌تر در برنامه، امتیاز ها معادل حرفی داشته پایین‌ترین امتیاز حرف C و بهترین امتیاز ++A می باشد
\n
این امتیاز دهی به منظور تشخیص اکانت های فیک که فالوئرهای آن‌ها خریداری شده یا ربات هستند در برنامه گذاشته شده است، اکثر اکانت های معمولی با تعداد فالوئر های کمتر از هزار، امتیاز B خواهند داشت، با این وجود دریافت امتیاز C برای اکانت های با تعداد فالوئر های کمتر از هزار، به معنی فیک بودن آن‌ها نیست، اما اگر تعداد فالوئر ها بیش از هزار عدد باشد، امتیاز C امکان فیک بودن اکانت را افزایش می‌دهد
\n
این روند ادامه خواهد داشت، به طور مثال اگر اکانتی با ۸۰ هزار فالوئر امتیاز B دریافت کند، احتمال فیک بودن اش وجود دارد اما بالا نیست، ولی اگر امتیاز C بگیرد به احتمال بسیار بالا فیک است</string>
    <string name="l_ranking_siteLink"></string>
    <string name="l_ranking_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning Reports
    <string name="l_reports_title">گزارش ها و نمودار ها</string>
    <string name="l_reports_content">متاگرام می تواند ۱۴ گزارش و ۷ نمودار به ازای هر اکانت تهیه کند و این کار را با دانلود و پردازش اطلاعات مربوط به اکانت از جمله:
\n
۱. لیست فالوئرها و فالوئینگ های اکانت
\n
۲. لیست پست های اکانت
\n
۳. لیست لایک ها و کامنت ها
\n
انجام می دهد، از آنجایی که تعداد پست ها و فالوئرهای یک پیج می‌تواند بسیار زیاد باشد، این امکان برای کاربران فراهم آمده که بتوانند تعیین کنند کدام قسمت از اطلاعات دانلود و پردازش شوند، این کار امکان آنالیز یک پیج با میلیون‌ ها فالوئر را با در چند دقیقه فراهم می‌کند در صورتی که دریافت کامل اطلاعات ساعت‌ ها زمان خواهد برد
\n
در صورتی که همه ی اطلاعات دریافت گردد ۱۴ گزارش تولید می شود، بدیهی است با حذف هر بخش از اطلاعات تعدادی از گزارش ها حذف خواهند شد، در صورتی که تمامی اطلاعات حذف شوند، تنها امتیاز اکانت و ۳ نوع نمودار تولید می‌شوند
\n
برنامه نویسی برنامه به صورتی است که محدودیتی جهت دریافت اطلاعات نداشته و این قابلیت وجود دارد که اکانتی با صدها هزار فالوئر و چندین هزار پست به طور کامل آنالیز شود، لذا با توجه به ظرفیت محدود گوشی ها این کار پیشنهاد نمی شود، چرا که علاوه بر زمانبر بودن، این گزارش ها فضای زیادی از گوشی شما را اشغال می کنند، از این رو برنامه به ازای مشخصات هر اکانت یه حالت پیشنهادی به شما ارائه می دهد، در نهایت شما می‌توانید تنظیمات را تغییر داده و گزارش ها را هر طور که مایل هستید تنظیم کنید، لازم به ذکر است آنالیز پیج های بسیار بزرگ با حالت پیشنهای مشکلی برای شما ایجاد نمی کند و موضوع فوق تنها در مورد دریافت تمام اطلاعات یک پیج بسیار بزرگ صحت دارد
\n
تفاوت اصلی برنامه متاگرام با دیگر برنامه‌های مشابه این است که امکان گزارش گیری و آنالیز اکانت های دیگران را برای شما فراهم می کند، بدیهی است برای آنالیز، اکانت مد نظر باید یا پابلیک بوده و یا آن را فالو داشته باشید
\n
        کلیه گزارش ها و نمودارها برای اکانتی که با آن login کرده‌ اید رایگان می باشد
    </string>
    <string name="l_reports_siteLink"></string>
    <string name="l_reports_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning Download/Share
    <string name="l_downloadPosts_title">دانلود و اشتراک پست ها</string>
    <string name="l_downloadPosts_content">امکان دانلود و اشتراک پست ها از جمله امکانات جانبی و رایگان متاگرام است، در صورتی که پستی را دانلود کنید، فایل عکس یا ویدئو مربوط به آن پست در حافظه ی گوشی شما، در دایرکتوری با نام Metagram ذخیره می‌گردند که از طریق برنامه ی گالری و یا یک File Explorer مانند برنامه ی My Files یا File Expert در دسترس خواهند بود
\n
در صورت اشتراک گذاری پست، یک لینک توسط برنامه تولید شده که مخاطب شما با مراجعه به آن لینک می‌تواند عکس یا ویدئو مربوطه را مشاهده یا دانلود کند، لازم به ذکر است پس از اشتراک گذاری پست، مخاطب شما بدون داشتن اکانت اینستاگرام و یا فالو کردن صاحب پست، می‌تواند از لینک استفاده کند</string>
    <string name="l_downloadPosts_siteLink"></string>
    <string name="l_downloadPosts_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning renew account password
    <string name="l_renewPassword_title">بروزرسانی پسورد</string>
    <string name="l_renewPassword_content">بواسطه ی login برنامه در اینستاگرام دسترسی به اطلاعات پیج ها به برنامه داده می شود، لذا ممکن است به دلایل مختلفی از جمله عوض کردن Username یا Password دسترسی اعطا شده به برنامه از آن صلب شود، در این صورت لازم است مجدد از طریق برنامه در اینستاگرام login کنید، در صورتی که برنامه چنین وضعیتی را تشخیص دهد علامت تیک موجود در صفحه ی پروفایل به خطا تغییر کرده و با لمس آن می‌توانید خطای بوجود آمده را مشاهده کنید و در صورت نیاز login مجدد انجام دهید
\n
در صورت عدم تشخیص چنین وضعیتی توسط برنامه می‌توانید با لمس علامت ویرایش‌ (مداد) در بالای سمت چپ صفحه ی پروفایل، login مجدد انجام دهید</string>
    <string name="l_renewPassword_siteLink"></string>
    <string name="l_renewPassword_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning add Statistics Order
    <string name="l_addStatisticsOrder_title">گزارش گیری از دیگران</string>
    <string name="l_addStatisticsOrder_content">در ابتدا از طریق صفحه ی اصلی برنامه به قسمت «گزارش بقیه» مراجعه نموده، با لمس دکمه ی مربوطه در پایین صفحه، سمت راست، صفحه ی جستجو باز می گردد، پس از یافتن اکانت مورد نظر، با لمس آن، در صفحه ی سفارش گزارش گیری می‌توانید تنظیمات گزارش را تعیین کنید
\n
در این قسمت می‌توانید تعیین کنید چه اطلاعاتی در مورد اکانت ذخیره و پردازش شوند، با حذف هر گزینه تعدادی از گزارش ها نیز حذف می شوند، با لمس دکمه ی علامت سؤال می‌توانید ارتباط گزارش ها با گزینه ها را مشاهده کرده و سپس تصمیم بگیرید
\n
در این مرحله برنامه تنظیمات پیشنهادی را متناسب با اطلاعات اکانت مورد نظر، انتخاب می کند، همچنین متناسب با مدل گوشی شما حد بالایی برای تعداد فالوئر و پست ها انتخاب می‌کند که سفارش گزارش کامل برای آن‌ها پیشنهاد نمی‌شود، در این صورت اگر گزینه ی مربوطه را انتخاب کنید برنامه به شما هشدار داده که این گزارش زمانبر بوده و حجم بالایی از فضای گوشی را اشغال می‌کند،  کماکان شما می‌توانید ادامه داده و تنظیمات را هر گونه که مایل هستید تغییر دهید، چرا که این حد تعیین شده صرفاً برای بهبود تجربه ی استفاده شما از برنامه طراحی شده و برنامه محدودیتی به جز فضای گوشی و سرعت اینترنت برای دریافت اطلاعات اکانت ها ندارد
\n
ممکن است برنامه به شما پیشنهاد دهد که لیست فالوئر ها دریافت نگردد، و شما این گزینه را انتخاب کرده و پیامی دریافت نکید، در این حالت با وجود پیشنهاد عدم دریافت لیست، تعداد فالوئرها به حد بالایی نرسیده و برنامه پیامی به شما نمی‌دهد، در نتیجه دریافت لیست فقط زمانبر بوده و مشکل دیگری برای شما ایجاد نمی‌کند، این موضوع در مورد باقی گزینه ها نیز به طور مشابه است
\n
نکته حائز اهمیت اینکه تهیه گزارش با تنظیمات پیشنهادی برای اکانتی با هر تعداد فالوئر و پست ممکن بوده و هیچ مشکلی برای شما بوجود نمی‌آورد و موارد فوق تنها در مورد تهیه گزارش کامل از اکانت های بسیار بزرگ می‌باشد
\n
در صورتی که هیچ گزینه ی دریافت اطلاعاتی انتخاب نگردد، امتیاز اکانت در کنار ۳ نوع نمودار برای آن اکانت تهیه می‌گردد، همچنین امکان تغییر تنظیمات در هر زمانی در آینده ممکن خواهد بود
\n
هزنیه ی گزارش به ازای گزینه های انتخاب شده محاسبه شده و در کمترین حالت ۲ یاقوت و در مورد گزارش کامل ۱۰ یاقوت می باشد، همچنین کلیه ی گزارش ها برای اکانت login شده، رایگان می‌باشند
\n\n
پیشبینی زمان دقیق گزارش گیری و درصد اتمام آن به دلایل فنی امکان‌پذیر نبوده، لذا برنامه چه هنگام سفارش و چه هنگام گزارش گیری، زمان تقریبی از اتمام گزارش ارائه می‌دهد که می‌تواند تا چندین دقیقه خطا داشته باشد، زمان گزارش گیری بسته به مشخصات پیج و گزنیه های انتخاب شده، می‌تواند بین ۱۰ ثانیه تا ساعت‌ها متغیر باشد، اما به طور معمول با انتخاب گزینه های پیشنهادی، گزارش گیری در ۵ الی ۱۰ دقیقه  تکمیل می‌شود
\n
با انتخاب گزینه ی بروزرسانی خودکار برنامه در زمان مورد نظر گزارش را مجدداً  تهیه کرده و اطلاعات را به روزرسانی می‌کند
\n
\n
توجه: در صورت فعال نمودن بروزرسانی خودکار در هر بروزرسانی هزینه ی گزارش به طور خودکار از تعداد یاقوت ها کسر می گردد</string>
    <string name="l_addStatisticsOrder_siteLink"></string>
    <string name="l_addStatisticsOrder_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Learning Buying Rubies
    <string name="l_buyingRubies_title">خرید یاقوت</string>
    <string name="l_buyingRubies_content_bazzar">برای خریداری یاقوت لازم است برنامه ی بازار بر روی گوشی شما نصب و در حساب کاربری خود در بازار، وارد شده باشید، همچنین هنگام خرید اتصال به اینترنت ضروری است\n
در ابتدا در صفحه ی اصلی برنامه، آیکون یاقوت را لمس کرده و در صفحه ی باز شده تعداد یاقوت مورد نظر خود را انتخاب کرده و دکمه ی خرید  را لمس نمایید، از اینجا به بعد نرم افزار بازار کنترل خرید را در دست گرفته و پس از پایان فرایند، به برنامه ی متاگرام باز خواهید گشت و پیامی مبنی بر موفقیت آمیز بودن پرداخت دریافت خواهید نمود</string>
    <string name="l_buyingRubies_siteLink_bazzar"></string>
    <string name="l_buyingRubies_videoLink_bazzar"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Error Login
    <string name="e_login_title">عدم ورود به اینستاگرام</string>
    <string name="e_login_content">

لطفا مطمئن شوید از طریق username خود و نه فیس بوک وارد می شوید
\n
همچنین در صورتی که IP شما مربوط به مکانی جز محل همیشگی login شما باشد (مانند وقتی که از فیلتر شکن استفاده می کنید) ممکن است اینستاگرام مانع login شده و یک کد عددی برای احراز هویت به ایمیل یا موبایل شما ارسال کند، در چنین وضعیتی، کد مربوطه را دریافت و در برنامه وارد نمایید و همچنین به برنامه اینستاگرام وارد شوید و یا از طریق وب در اینستاگرام login کنید، پیامی دریافت خواهید کرد که login از مکان جغرافیایی از دید اینستاگرام نامتعارف را به اطلاع شما می رساند، در این صفحه گزینه ی «That was me» را انتخاب کنید

</string>
    <string name="e_login_siteLink"></string>
    <string name="e_login_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Error Automatic Reports
    <string name="e_automaticReport_title">عملکرد نادرست گزارش خودکار</string>
    <string name="e_automaticReport_content">تاکید مضاعف نسخه های جدید سیستم عامل اندروید بر ممانعت از اجرای برنامه هایی که قابل رویت نیستند، اجرا اتوماتیک گزارش گیری را با مشکل مواجه می کند که راهکار هایی جهت استفاده کاربرانی که به این گزینه نیاز دارند در برنامه تعبیه شده است\n
\nدر ابتدا اطمینان حاصل نمایید برنامه ی متاگرام جزء لیست برنامه های تحت نظر برای power saving  نباشد، این لیست در مدل های مختلف اندروید و برندهای  مختلف گوشی متفاوت بوده و نحوه ی پاک کردن برنامه از لیست نیز تابعی از نسخه ی اندروید و برند گوشی می باشد
\nهمچنین از طریق صفحه ی تنظیمات برنامه، گزینه های Sticky Notification و CPU/WiFi Wake Lock  را فعال نگه دارید، با رعایت تمامی نکات فوق برنامه قادر خواهد بود حتی زمان خاموش بودن صفحه نمایش نیز گزارش خودکار را تهیه نماید
اما لازم به ذکر است در این حالت مصرف باتری توسط برنامه افزایش خواهد یافت که امری بدیهی است
        \n
در نهایت در صورتی که کاهش مصرف باتری توسط برای شما در اولیت است  گزینه های Sticky Notification و CPU/WiFi Wake Lock را غیر فعال کرده و گزارش ها را به صورت دستی تهیه نمایید و در صورتی که انجام گزارش خودکار برای شما اهمیت دارد موارد فوق را رعایت نمایید</string>
    <string name="e_automaticReport_siteLink"></string>
    <string name="e_automaticReport_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////


    // Error report errors
    <string name="e_reportErrors_title">گزارش خطا</string>
    <string name="e_reportErrors_content">در صورت تمایل به همکاری جهت رفع خطا و بهینه سازی برنامه، قادر خواهید بود با لمس آیکون گزارش خطا و ارسال گزارش خطاها از طرق پیام رسان تلگرام به تیم پشتیبانی(@metageram_app)، ما را در بر طرف نمودن خطاهای بالقوه ی برنامه یاری نمایید</string>
    <string name="e_reportErrors_siteLink"></string>
    <string name="e_reportErrors_videoLink"></string>
    ////////////////////////////////////////////////////////////




    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Interactive Help

    // Registration
    <string name="i_RegisterFragment_Help_title">کاربر گرامی به متاگرام خوش آمدید</string>
    <string name="i_RegisterFragment_content">در ابتدا لطفا با لمس این دکمه، به حساب کاربری اینستاگرام خود وارد شوید</string>

    // Profile
    <string name="i_ProfileFragment_Help_title">صفحه ی پروفایل</string>
    <string name="i_ProfileFragment_Help_content">در این قسمت اطلاعات اکانت login شده را مشاهده می نمایید، از طریق آیکون های مربوطه می توانید logout کرده، پسورد را بروزرسانی کنید و وضعیت ارتباط با اینستاگرام را مشاهده نمایید</string>

    <string name="i_ProfileFragment_delete_title">خروج از اکانت</string>
    <string name="i_ProfileFragment_delete_content">با لمس این دکمه می توانید از اکانت فعلی خارج شوید که منجر به پاک شدن تمام گزارش ها خواهد شد</string>

    <string name="i_ProfileFragment_edit_title">بروز رسانی پسورد</string>
    <string name="i_ProfileFragment_edit_content">در صورتی که password یا username خود را تغییر داده اید، با لمس این دکمه می توانید اطلاعات اکانت را بروزرسانی کنید</string>

    <string name="i_ProfileFragment_status_title">وضعیت ارتباط</string>
    <string name="i_ProfileFragment_status_content">این آیکون وضعیت ارتباط برنامه با سرور های ایسنتاگرام را نشان می دهد، با لمس آن می توانید جزئیات را مشاهده نمایید</string>

    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Process Fragment
    <string name="i_ProcessFragment_Help_title">دریافت اطلاعات اکانت</string>
    <string name="i_ProcessFragment_Help_content">در این مرحله، برنامه اقدام به دریافت اطلاعات لازم برای تهیه گزارش ها از اینستاگرام می کند، برای تکمیل گزارش ها نیازی به باز بودن برنامه نیست، پس از اتمام، برنامه به شما پیام می دهد</string>

    <string name="i_ProcessFragment_percent_title">درصد تکمیل</string>
    <string name="i_ProcessFragment_percent_content">ارائه ی درصد دقیق از وضعیت گزارش گیری به دلایل فنی نا ممکن بوده و مد نظر داشته باشید که این شاخص تقریبی است و سرعت حرکت آن برای هر اکانت ممکن است متفاوت باشد</string>

    <string name="i_ProcessFragment_time_title">زمان تقریبی باقی مانده</string>
    <string name="i_ProcessFragment_time_content">این زمان هم مانند درصد تقریبی بوده و با میانگین گیری از گزارش های قبلی محاسبه می شود و ممکن است چندین دقیقه خطا داشته باشد، اما به طور کلی شاخص مناسبی جهت اطلاع از حدود زمان باقی مانده است</string>

    <string name="i_ProcessFragment_log_title">جزئیات فرایند گزارش گیری</string>
    <string name="i_ProcessFragment_log_content">با لمس این دکمه می توانید لاگ گزارش گیری را مشاهده نموده واز جزئیات عملکرد برنامه برای تهیه گزارش آگاه شوید</string>


    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Result Fragment
    <string name="i_ResultFragment_Help_title">نتیجه ی گزارش</string>
    <string name="i_ResultFragment_Help_content">گزارش آماده است، در متاگرام هر گزارش آماده به صورت صفحه ای مانند این، نمایش داده می شود</string>

    <string name="i_ResultFragment_rank_title">امتیاز اکانت</string>
    <string name="i_ResultFragment_rank_content">متاگرام با محاسبه ی ۵ شاخص که اینگیجمنت یکی از آن هاست، به هر اکانت امتیازی بین ۱ تا ۵ می دهد، بدترین حالت C و بهترین اکانت ++A خواهد بود</string>

    <string name="i_ResultFragment_engagement_title">اینگیجمنت اکانت</string>
    <string name="i_ResultFragment_engagement_content">اینگیجمنت شاخصی برای نشان دادن استقبال فالوئرها از محتوی پیج است، برای اطلاعات بیشتر به راهنمای برنامه مراجعه نمایید</string>

    <string name="i_ResultFragment_report_title">گزارش ها</string>
    <string name="i_ResultFragment_report_content">متاگرام می تواند ۱۴ نوع گزارش درباره ی هر اکانت تهیه کند، با لمس این دکمه می توانید گزارش های تهیه شده را مشاهده نمایید</string>

    <string name="i_ResultFragment_chart_title">نمودار ها</string>
    <string name="i_ResultFragment_chart_content">پس از حداقل ۲ بار گزارش گیری برای هر اکانت، با لمس این آیکون می توانید نمودارهای مربوط به اکانت را مشاهده نمایید</string>

    <string name="i_ResultFragment_setting_title">تنظیمات</string>
    <string name="i_ResultFragment_setting_content">هر گزارش گیری تنظیمات منحصر به فرد خود را دارد که هنگام سفارش توسط کاربر انتخاب می شوند، با لمس این دکمه می توانید این تنظیمات را تغییر دهید</string>

    <string name="i_ResultFragment_refresh_title">بروز رسانی</string>
    <string name="i_ResultFragment_refresh_content">با لمس این دکمه گزارش بروزرسانی می شود، لازم به ذکر است در هر بروزرسانی از یاقوت های شما کاسته می شود، همچنین گزارش گیری برای اکانت login کرده رایگان می باشد</string>


    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Reports Fragment
    <string name="i_ReportFragment_Help_title">سفارش گزارش دیگران</string>
    <string name="i_ReportFragment_Help_content">در این صفحه با لمس این دکمه می توانید از اکانت دیگران گزاش بگیرید، ابتدا اکانت مورد نظر را یافته، سپس آن را انتخاب کنید</string>

    <string name="i_ReportFragment_filter_title">فیلتر و جستجو</string>
    <string name="i_ReportFragment_filter_content">هنگامی که تعداد گزارش ها زیاد باشند، می توانید از این قسمت برای فیلتر کردن (همه، تمام شده ها، درحال اجرا) و جستجو ی اکانت مورد نظر استفاده نمایید</string>


    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Accnt Browser
    <string name="i_AccntBrowser_Post_title">مشاهده، دانلود و اشتراک پست ها</string>
    <string name="i_AccntBrowser_Post_content">در این قمست شما می توانید علاوه بر مشاهده پست ها، لایک ها، کامنت ها، پست ها را دانلود کنید و یا به اشتراک بگذارید، در صورتی که پست را به اشتراک بگذارید یک لینک توسط برنامه تولید شده که توسط آن هر کسی می تواند محتوی پست را مشاهده یا دانلود کند</string>

    <string name="i_AccntBrowser_order_title">سفارش گزارش گیری</string>
    <string name="i_AccntBrowser_order_content">با لمس این آیکون می توانید برای این اکانت سفارش گزارش گیری دهید</string>

    <string name="i_AccntBrowser_story_title">دانلود استوری</string>
    <string name="i_AccntBrowser_story_content">با لمس این آیکون می توانید استوری این اکانت را دانلود کنید</string>


    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Add Order
    <string name="i_AddOrder_Help_title">توضیحات بیشتر</string>
    <string name="i_AddOrder_Help_content">با لمس این دکمه، می توانید ارتباط بین گزینه های دریافت اطلاعات و گزارش ها را بررسی نمایید، پیشنهاد می گردد قبل از سفارش، این صحفه را مشاهده نمایید</string>

    <string name="i_AddOrder_ruby_title">هزینه ی گزارش گیری</string>
    <string name="i_AddOrder_ruby_content">گزارش گیری برای اکانت login شده رایگان می باشد، در صورتی که بخواهید از دیگران گزارش بگیرید، هزینه ی آن متناسب با گزینه های انتخاب شده محاسبه می گردد</string>


    ////////////////////////////////////////////////////////////

    // Downloads in ProfileFragment
    <string name="i_Downloads_title">مدیریت دانلودها</string>
    <string name="i_Downloads_content">در این قسمت از برنامه می توانید فایل هایی را که تاکنون دانلود کرده اید مشاهده کنید، اشتراک بگذارید و یا استوری و هایلایت دانلود کنید</string>

    <string name="i_DownloadStory_title">دانلود هایلایت و IGTV</string>
    <string name="i_DownloadStory_content">ابتدا پیج مورد نظر را در این قسمت جستجو کنید، در محله بعد، استوری، هایلایت و یا IGTV مورد نظر خود را برای دانلود یا مشاهده انتخاب کنید، در صورت مشاهده استوری از این راه، اسم شما در لیست افرادی که استوری را دیده اند نخواهد بود</string>

    <string name="i_DownloadHistory_title">تاریخچه دانلودها</string>
    <string name="i_DownloadHistory_content">در این قسمت می توانید فایل هایی که تاکنون دانلود کرده اید را به تفکیک اکانت، مشاهده و مدیریت کنید</string>

</resources>